# earthquakes

Integracion de servicios Sismos


#### Control de versiones 
| Version | Etapa      | Fecha      |
| ------- | ---------- | ---------- |
| 1.0     | Desarrollo | 27-09-2020 |
|

### Aspectos Técnicos

Diseñado con las siguientes tecnologías:

* [Spring Boot] Microservicio REST

### Configuracion de aplicacion

El servicio necesita configuraciones propias de la aplicación y que se configuren los datos necesarios para hacer conexión a la base de datos del ambiente correspondiente . Por lo cual, se definen las siguientes variables de entorno.

##### Configuracion de Ambiente



##### Configuracion Openshift Editar en YAML

| Servicio | URL      |
| ------- | ---------- |
| http://localhost:8080/earthquakes/swagger-ui.html
 http://localhost:8080/swagger-ui.html
 
 
